維園好撚鬼

帶頭起洪都係中年 空裝
我發夢咁多次 冇一次係咁

係咁叫去北角

戇鳩先去北角

無人去開拖無錢收呀

@11Aug 1627

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

打緊 有部車拎比人圍

未fc睇緊香港獨證媒體

隔離POST有班紅衫落緊維園喎

廢中內鬼唔識上網唔知我地洞悉先機唔會俾佢昆到
在場人士記住唔好去北角

認真好鬼 維園人士唔好亂跟
一班啊叔係到投票 我屌咩

現場改去cwb

小心嗰啲分分鐘係狗

咪理佢啦老野

平時中老年人都係跟隊默默支持
好少會做發起人
現場小心

推

冇波開冇錢收

乜鳩
本身維園咪cwb

去西環啦

睇嚟可以去hku喎！

唔好去北角
721

去shopping

正確

小心啦

唔好去北角

唔好去北角
721。721。721

大隊行緊相反方向

人民幣天天跌 我們美金天天好起來

又差佬扮市民

非常好

有隊去緊sogo方向

去緊銅鑼灣，金鐘方向啦，冇人去北角

不如散會去SSP 啦 等佢地自己去北角啦

現場小心呀

邊有帶頭係中年人架
仲要唔帶gear咁你去黎托
好鬼

肥果個唔知快必定慢必帶隊
好似好少人跟

福建幫在百度及國內群組通傳 計劃本星期以中國貼紙為記認 在港策劃三宗針對本地香港人的事件

1. 在Ifc及人多車站發動炸彈襲擊
2. 穿上示威者衣服在多區民居縱火
3. 在十八區無差別斬人，以年老年幼為主目標

我都覺

同時勁多P牌仔出PO叫要人 引人去北角

今日既維園集會簡直浪費時間

散你老母咩

721

總之咪撚去北角。

On9先去北角
叫啲阿叔自己去
如果係真和理非相信會返屋企

唔好去北角 好鬼

北角 鰂魚涌 冇咩人 去好易送頭

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

我唔係和里非，不過都返左屋企， 今日嘅集會完全浪費時間

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

唔好送頭

冇冇人大叫唔好去

識玩一定去其他地方
班大陸佬敢出北角先算

投票 投撚咩

搶9班阿叔電話會知好多內幕

係維園有得分? 過左高峰期就GROUP 埋SSP 啦
轉場都唔撚識?

搶阿叔電叔先有文宣

Push

銅記啲人 去緊灣仔方向啦

仲北角 on99

必要時 捉鬼

西環同禮賓唔好咩

咁撚多狗stand by仲去 伏人送頭髮咩

PUSH

有人影左叔建佬坐電車去左維園

唔好去北角！

咪俾散水撚帶風向，屌走佢哋

(突發)緊急！大量紅衣人主動出擊

一定要衝先唔浪費時間咩？
爭取民意呀

就快求你地去

成班冇裝呀叔都係伏啦 call齊班同鄉落嚟點知冇黑衫人過嚟比你打依家急啦

鬼到出晒面
跟住佢去真係on9

去深水埗

呃人去送頭 因住生仔冇屎忽

成個lihkg 都話唔去北角wor
咁奇怪

向緊金鐘方向行

狗最多中年，邊度有咁多後生仔，小心呀。
無裝仲要去北角咪撚on9

內鬼為左維穩費可以去到幾盡？

米去北角

唔好去

你訓左幾耐

大家要清楚：

手足上街係為爭取五大訴求
去北角搞紅衫同五大訴求完全無關係
而且保護市民係警方責任
如果再發生無差別打人就反證元朗同北角都有警黑勾結特登唔保護市民

721 “北角”一定係鬼先會叫，大家咪理

做得好

福建佬 bye

由班友自己on99就得
千奇唔好去北角

好大機會係鬼未必要即刻捉，但請影大頭相+記錄咩事，下次再懷疑就攞番出嚟對

福建佬呢，快撚d黎啦

唔好阻止送頭
慎防連累自己

一招收佢皮

黎金鐘啦on9福建佬
快d發癲鳩打平民啦仆街

北角入得
但一定唔係今日
最忌就係主導權喺人地到
成份劇本係人地寫嘅

天氣熱？一齊幫手文宣入屋啦！

[公民教育] 文宣新方向

721721

睇住佢地啊手足
咪未俾有心出黎但無知嘅人俾佢地帶到走去北角

721
我地唔係去打 係要爭取5大訴求
當然你過到嚟灣仔打就另計

HK@11Aug 1742

SSP@11Aug 1742

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

平時d中年邊有咁好戰，明明咩gear都無但係咁叫人去

住多一個星期。酒店錢邊個比,你唔去點處理l

ppuuujj